有冇公營/法定機構工會？

我哋唔歸類係公務員，好似冇自己工會？

如果係咁不如自己搞返一個？

推呀

公營機構嘅手足入黎討論吓

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

冇工會真係聚唔到人罷工

有希望可以俾到多啲信心大家

我係HKTDC，有冇其他公營機構手足？

推
Tdc手足
入咗tg grp未

⚠️重要提醒⚠️
如果你所屬的行業未有tg group請聯絡admin
如果你所屬的行業已經有tg group 但list上面冇 請盡快通知admin

Group list 1 公務員、金融、社福、保險、資訊科技、零售、醫護、會計、運輸物流、建築及工程、建築師、傳媒雜誌及出版界

Group list 2 教育、酒店、航空、旅遊業、物業管理、藝文、電訊、市場及營銷、美容化妝、寵物業、製造業、Headhunt/recruitment界、H&M

Group list 3 自由工作者、獸醫界、巴士車長、地鐵、飲食、救生員、康體、地產、廣告、文職、影音、設計

Group list 4 公關界、音樂、檢測及認證、咖啡業、網店、特低電壓工、旅遊業、公關界、採購及貿易界、牙科、In-house legal、HR、珠寶業、美心、舞台藝術

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海

終於等到了